次次去Neway 都好急尿

次次去廁所多過唱
有冇同志

借尿遁唔唱歌

明明好想唱但係好急

係
唔知點解係neway特別容易急

有同志啦

同志
Gay post

呢個真喎 d歌太大聲，好快就想去咁

震到個膀肛

唔知喎 一來飲得多野，
二來困響度又無野做，少少急就想起身去下廁所掛

冷氣太凍